[駿皇星喜勝駒] 五月十三日谷草九場賽日討論區V

馬PO龍虎榜 (未計算13/5成績)
.0. 460
華可可 403
火屬性比卡超 127
緣盡愛未完 101
Win神Ho 99
人一世勿一世 98.5
被馬會屠殺 81
排球少年 72
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
Priestgod 42
陳曉明應教港隊 30.5
幸運快車 27.5
我愛金世正 21.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
跟方駿暉贏大錢 -5.7
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
烽煙 -32.5
超能量化歡騰龍駒 -33.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
寶高 -46.2
中出大俠 -51
尊兄 -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
有村架純男朋友 -72
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
Greenwood綠木 -80
玖寶 -84.5
なつめみお -95
時時精綵(馬王) -101.7
波利 -107
拿樸迪 -114.2
長井 -120
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -122
星宮一花 -143
新力必 -148
不加思索畢加索 -155
金仕芬 -188.5
23_香川真司 -193.5
小川ともみ -200
奧書 -226
貓蛇 -231.5
晏菲路8號 -240
睇書 -295.5

Slow

Lm

LM

我愛金世正

得賞

牙肥

場場都後上贏

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint)
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超)
R5 慣勝積極 (尊兄)
R6 南莊之歌 (香川)
R7 智愛 (なつめみお)
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$20 P -$19.5 Total -$39.5

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木)
R4 駿皇星 (覓腸)
R5 奇妙日 (排球少年)
R6 勝利威龍 (福逸)
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $193.5 P $114 Total $307.5

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正)
R4 老實人 (陳曉明應教港隊)
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)
R6 同進 (烽煙)
R7 電訊驫馬 (金仕芬)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W -$20 P -$60 Total -$80

D 5班狗餅真係好撚on9

屌 冇拖一號仆街

邊個話呀肥

黃俊

肥鬼又然

球仔正戇鳩

840蚊q呀我屌

獵狐章者又西 點賭呀賽績派

同 貓仔 一齊買左reneebobo
望空唔到

肥鬼

二組個孖寶

乜能嘢得賞

大健士好撚廢

正叔癲撚到

球仔閪手

賀真係好癲

佢全面反底

又比大摩撚 又話啪曬針

潘狗真係第3

五班肥鬼

咁後都追到

我都準備反底

好彩戒賭

追左2場賀 今場冇買就w

蔡明紹一熱又冇

咁都頂唔到

原來同咗路

咁都追到

場場10幾倍或以上 獨贏

大摩今場可見回晒塘

佢贏親都係啲估唔到嘅馬

88

精選都照隊肥鬼

真， 想跳樓了

戒

星期日唔好同我爭呀肥

真 黃俊wp

右邊條女

谷草場場都後上賭閪咩

今日幸運號碼係

追撚左賀年2場 唔追先黎贏

正叔無懼奧書

玩斗財星老苗真係撚得掂

你個名一睇就知迷肥

賀蛇幾靚仔

第4場有隻追數重心

想知再講

世正巴真心屈

忠心美麗

賀蛇 後上 cls
馬功臣得唔得?

提提大家近個幾月
莫蕾拉星期三夜晚未贏過豬王

快

屌那聲 同路

想

goal, 賀蛇後勁強勁

一絕啦
係起步果下唔知故意定意外 drop一drop
800米再緊貼番馬群 前面成堆馬質埋一舊
佢再大外一氣 根本佢係有1400級數

喂 馬po精選 8百幾蚊q冇人講

2隻腳中q 蔡頭又唔知去左邊

駿皇星做乜春咁熱

覓腸500k win

勁過方生百零蚊q無乜肉食

意興闌珊左

二組過關飛

呢到好多人迷腸

肥鬼又嬴... 又冷食

死返去波po啦
啪針馬都比你燈輸

有冇 reneebobo 苦主

追你老木

支持我肥

第4場（全日重心）

8號 陽明滿滿（獨贏）

可以重注

Skip

.......

一様

平時飛哂馬po精選啲人贏幾多

勁飛聖啪春藥都冇用啦，5檔3疊

樂飛勝

奧SIR我等你追

C欄12檔破蛋了

今日咪輸撚到仆直

迷年又贏

1組

仆街 買左先講

迷年

你迷肥都唔買肥， 點搞

日日靚會唔會呢場來料

你唔買就會

Gel

有冇巴打試過因為買馬慢左 搞到贏唔到錢
點樣先釋懷到
應該訓唔著幾日

勁過李匪6檔3疊

岩岩果場買慢左 唔洗輸錢 多謝馬會

齊贏 淨係威哥同何妖都值得買

肥文有打疊？

一棍中華威威

天生一對
終於等到r4

真勇士

今日黃俊 泄恩 賀蛇屌打冠軍騎師

早飛無煩惱

我賀

屌

Time will heal

miss一注之後輸到仆街係定律嚟

牙憲，而家證明我清白啦
佢班牛鬼蛇神成日老屈，我唔反肥，但我唔迷佢
而家證明啦

港女？

何妖ok?

剩係迷熱門，冷門就耍手擰頭

威水到你

騎練組合信心保證

紅鞋兒？

日日靚贏得未

真， 迷肥界嘅辣殺

雷蛇騎豬皇3倍 有冇人上船

想要馬功

隱性迷肥

火車 鄭俊偉 起孖

不了

紅孩兒

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超)
R5 慣勝積極 (尊兄)
R6 南莊之歌 (香川)
R7 智愛 (なつめみお)
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$30 P -$49.5 Total -$79.5

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸)
R5 奇妙日 (排球少年)
R6 勝利威龍 (福逸)
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $183.5 P $157.5 Total $341

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊)
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)
R6 同進 (烽煙)
R7 電訊驫馬 (金仕芬)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W $134.5 P $48 Total $182.5

好想要天生一對
但小器鬼
點部署

唔買囉 易到

落5班啦， 唔好搞事

bogo今日冇見過人

毒男都好過佢，辣殺小器鬼

駿皇1檔有機？

頭場上左岸啦

真係戒

2組旺 有機

勁飛聖會唔會落番岸.........

成季先一隻

唔會 啱打左俾佢 好似食緊半島

2,5定揀p好

老實人

隻5啪左針？
咁熱，明明廢馬

同路

老實人其實靚
但閪手

9 - 12 全線掃貨

日日靚

隻5大家輸過幾多喺佢身上

後上馬 我諗賀蛇幾好

隻5柯屎柯撚到

隻馬回哂塘

堅？

天生一對

輕左

梁家俊佢就買

潘 kc wow

Shu

跟2組買？

只知道感覺史卓豐

跟自己買

跟2組賭纜？

陽明滿滿 點輸...

冇咗八卦
好想喊

某人

I LOVE CHINA 中華閪閪 今日同佢搏一舖

屌你老母買左20k轉頭見到件大岩燈出

潘w未

3 Win神Ho 398.5
4 我愛金世正 284

必蛇今日贏？

2組拖

jumped

你呢

善傳萬里啲飛反而唔夠上次硬 on99

4-8-9

3-5

薛又第二

2組老鼠屎 覓腸

閪手 屌你老母 出閘快
你跑到咁

日日靚轉灣起跌咁撚樣

楊明綸仆街死啦不如

中！

DLLM郭能

陽明滿滿報數區

-$5000

大岩sir 燈到4疊望空 P都冇埋

小氣鬼廢撚到p都無

暈撚咗 閪手

輸左

...........

屌你老母第4
死垃圾楊明倫

賀銘年咁都無Q

馬功臣咁好分

潘狗好忍得
咁樣忍到埋二疊

買親qpq都唔中q係咪要戒賭

數字玄機四場1號

我潘勁到

支持 隻馬有
但佢Hea到 一d都唔積極

回到3.3 爽唔爽

馬功臣p

跑呢啲有咩用

你唔識騎馬就返鄉下啦郭能 我屌你老母

舒服攝得咁靚，一步都冇

覓腸燈到

唉 早知唔買閪手

二哥

佢幾撚時死呢？

薛恩真係位置王 w可以唔駛買

又黎47秒都斷

第四都殺埋==

薛恩點解留到咁後 係咪痴撚左

楊明綸仆街死啦不如

又第4 ON9

11檔拎個咁靚位都抵讚

唉

覓腸你去一組揀下鋒仔大家開心下味算囉

1，2，11位置Q買唔到
12倍😭😭

嶺寶峯派錢？

我屌佢老母呀
買Wp 仲要落到得15蚊p

屌 早知買賀年

今日好似場場都有隻係中線位追上黎 唔爭在買下二疊馬

下場賀年

潘頓打叠贏竟然咁好分

隻馬轉彎好唔規矩

何妖 係都要死搶 搶撚到p都無

仲弱過上次竟然仲冷啲 真係有啲唔信

1.2.3.4 dafuq

出閘見佢攝到係善傳萬里入面
心諗發達

快撚啲去死啦垃圾到

個檔

好慢步速 都冇跑錯 係隻馬冇

場場有1號

了

直路彎想片入去，上場又唔見係咁

我見佢超積極推到上2叠頂住隻善傳我心諗仲唔食糊?

第5場有追數重心

屌你個燈閪燈撚死

屌比隻1殺左條q 好彩w都有3倍

第一場已經中撚咗隻仆街伏
仆街邊度逼就騎邊度

【起底の名門望族】「占美大亨」盛產谷戰健兒！「神駿馬車」一撻即着

我都諗住gel定

食粥食飯睇皇天慣勝積極

楊明綸幾時死

吊你老母入直路隻馬就退

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄)
R6 南莊之歌 (香川)
R7 智愛 (なつめみお)
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$40 P -$79.5 Total -$119.5

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年)
R6 勝利威龍 (福逸)
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $173.5 P $127.5 Total $301

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪)
R6 同進 (烽煙)
R7 電訊驫馬 (金仕芬)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W $124.5 P $63 Total $187.5

屌等你出完我先買

皇天係咪再下場好啲

咁撚似上次吹奏奠狗果隻

你一係由佢走 一係唔好騎上口

快D出啦,等緊呀

快！

點解佢讓番入面比潘狗埋？

慣勝積極

傻鳩嘉豪吹到隻陽明滿滿識飛

隻馬冇

超額認購今次留一留 67位走二疊 走馬馬馬外面 夠贏啦 仲要跟前跑過一過冷河？

覓腸斷欖

乜水

希望奇妙日唔好整鳩死隻12 牙拉跑馬

劉馬車都唔識？

南寶區p?

哈哈旺旺咁撚冷既

天水圍奧米加咆哮獸都唔識

呢隻已經磨撚左好耐
唔知想點，落班又落極都落唔到
\但佢1000係好過1200

嶺寶峯wp

常勝心

落班啦

之前叫雞比大陸塔左

南區上次一放到底 點解可以咁冷？

何妖死隊做乜鳩

我覺得佢知隻馬黎左 之前追成日追唔切 就試放 或者轉灣前就走 但隻馬力短啲要忍得靚 今次冷番希望佢走二疊沖上黎 岩先幾場中線都有馬走上黎丫

冇雨

瘦猛猛以為自己好大隻

楊明綸咁騎馬真係全無誠意，唔知係平時已雪到凍晒定照常開工。

天天向上

上次六廿幾倍 而家九倍 都冷？你買埋我嗰份

9 10 Q

想試p 我覺得有機

慢放

咁怪 大熱q 巨額？

有你加持 我會買埋你個份

嘩屌劉馬車大熱

清福

隻新出 馬王黎?

死去做騎馬人啦

琴晚都得4倍 坐得好穩下

奇妙日

好 南區寶必勝

上次連拼完抖番半個零月 功夫都做得幾夠
我係諗梗佢定嶺寶峰好

多謝晒

嶺寶峰我覺得有啲難 田草1400都見佢騎足 最後200由有p到收停咁制 我覺得用力多左又外檔 不了

落雨？

嶺寶峯終於報1000

三十倍左右啫，有冇多場好難講

孖寶乜撚都係叫9,10

上季都係外擋咁贏

Win唔敢講，P點都試下

唔係六十倍咩

第5場 神駿馬車

（追數重注）

廿九

定我記錯幸福老過

29

但落班終於跑番首本路程
我又唔覺佢上次跑到收停咁制
前面果啲全部1400高手，佢比人話過就過係正常

收皮啦屌你老母

神駿馬車大熱咩料

我有跟呢隻馬 我覺得呢場佢騎足 想博 但斷太快 休息得兩禮拜都唔夠就跑呢場1000仲要大外檔

果次沿途三叠毫無敵手咁

飛得thx

飛得有人要左

今晚D馬真心好難賭

馬車無三甲真係個個變食屎狗

位置q仲好分

9-12啦

有邊次易呀屌你

南區寶高去左邊呀

佢本身係冇1400力，斷得快係正常
外地都係頂盡1200

塞緊屯公

咩呀

今次變嶺寶高

味膠

好彩避到

奇妙日換奠狗會唔會一樣都係塞車

Shit恩想要

咩味

屌你上水去馬

呢條垃圾。。。。

波今日

寶高出水救命未

隻馬騎佢返黎

其實蘋果馬經講時時精綵比1萬蚊馬會Staff查啲乜
有啲1999 其實即係點

第五場 奇妙日 必中注 可追數

粉果王汪點解咁冷

又南區寶？

我又聽到人喺屯門講 好細聲 我琴日買咗南區寶呀

買舒服

有冇同路

個馬主贏馬諗住打賞一萬俾職員 職員唔要 仲報Icac

Bogo話大摩基本

跟

燈佳揀左12

南區點睇？

常勝心就常勝心啦

進步左

今次王梁秀卿涉嫌在2018年12月9日向馬會投注櫃位的一眾職員提供一萬元，查當日「時時精綵」代表香港攻下香港瓶，贏得本身首項一級賽冠軍。

心諗查乜撚野查

馬會staff 唔可以收tips

南區寶我飛左啦 上場冇份中

東石食得

冇查啦 上埋庭

6又落

又想買郭能

雷神騎王

輸蛇

忍吓

被告於2018年12月9日前往沙田馬場一個馬主私用廂房。她合夥擁有的一隻馬匹在其中一項賽事贏得冠軍。控罪指她涉嫌於同日，與馬會進行事務往來時，無合法權限或合理辯解，向在上述廂房附近一個投注櫃位工作的一名助理分行經理及其他馬會職員提供1萬元。
有關馬會職員拒絕接受被告提供的1萬元，並向馬會管理層匯報有關事件，馬會將貪污投訴轉介廉署

派錯利是比人

佢大注到啡格

常勝心咩事呀

Thz a lot
終於睇得明

割撚落到咁 痴撚

唔洗買了

痴撚線飛

唔洗買

如果常勝心贏有冇手足考慮報警

xx集團成日賭呢隻

馬會經理仔都一萬利是
潘告會袋幾多

史 賀

呢場亂到

唔贏先報

呀拉

11！

天天向上 p

天天向上內檔都留on99

有冇買到😂

乜撚天天

薛恩都贏馬

何妖7疊轉彎

閪手即係閪手
咁樣都要嚇9我

薛恩真係一個月一場

緊係有

閪手win

輕鬆

弱智架佢

馬車塞撚到

5 場 1 嶺寶峯 + 10 慣勝積極

？？？？

閪手場場走入面搏馬

又以為騎緊金鎗六十

屌你老母牙拉食屎啦

想飲啤酒，屌佢老味

洩恩終於贏

波健士咁都比到位人

攞位好核突

以為騎緊鎗仔

又同咗1號路

搞咁耐咪又係1疊內檔

下場bonuce back

馬車直路俾隻馬揚一揚就唔衝

奇妙日塞到尾二 笑撚死

部能我屌你咩
咁樣輸法
有回扣都無撚用

跑咩

屌你老母郭能 又隊爆我條q

6 9pq最後大熱

都幾暈下·

莎拉不如叫馬後拉，無下show你就唔好講

呢場真係群駒密攏

Shinn

除左第一場 冇場掂

舒服又唔比多兩步埋欄
雖然隻馬都似唔多，但係好核突
入面果隻落重飛

燈撚到

次次都係郭能走上嚟隊爆條q

超額認購果幾步以為有得冚哂

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄) 輸
R6 南莊之歌 (香川)
R7 智愛 (なつめみお)
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$50 P -$109.5 Total -$159.5

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年) 輸
R6 勝利威龍 (福逸)
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $163.5 P $97.5 Total $261

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪) 輸
R6 同進 (烽煙)
R7 電訊驫馬 (金仕芬)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W $114.5 P $33 Total $147.5

馬po精選逐漸返黎

我拉又死入去塞 勁撚到

轉彎比人推左出去

真係多謝你巴打有料

6 9 大熱PQ 做馬做能到

blake shit去馬最後幾步啲鞭
平時嗰啲做梗乜撚嘢

常勝心ICAC做嘢未

我都以為係食得曬
佢係去馬 但蝕撚到

天天向上 隻腳隻咪先過個頭過終點

開巨額又假
開臨場啡格又假
我唔中最能假

第一組不如收檔啦

轉灣用晒

咩話常勝心大熱

差兩步可以係常勝心前面埋欄入彎
雖然唔知騎落去有冇
但係起碼直路個位會係常勝心個位先

好撚頭痛

9,12呀

買佢w跑p 唔買佢w 就贏 閪騎師

何澤堯，你係咪食撚咗屎呀！

告仔大熱

買親場場都跑第一第四 賭條撚咩

阿拉包尾

騎王好緊湊

訓身咗騎王

全才可唔可以贏埋

陣間R7 R8閪埋就好笑

今日欄主圓有冇架屌...............

R5 on99

佢ig係咩？

我老4睇書已經好盡力舉鐵，唔好咁啦

不忘初心 方得始終

HALL腎孖寶

Who

我啲手足好唔爭氣

星叻賽績派點賭

我叫緊

發財寶

皇天

y buy

即係贏得

跑高少少得8分
跑低小小咪0分

1檔陳咩𤋮 輸錢都實贏到過程

收到風何妖話今晚唔去馬

但賽績派召集人方狗行頭

何妖有冇得bounce back?

豬足5場，呢場只好搏一搏搵柒俊

告仔大熱都無人講？

冇

等睇福逸戒賭

再買1號

我潘 豬王揮手區

收到

留番比你賭

告東尼今晚洗唔洗追數

何妖點架，頭場係威係勢

垃圾黎

可能會回到仆街
唔值咁熱

駁唔撚到
場場以為自己騎金鎗

7號如果唔係條垃圾騎都想揀
見到鞍上人有D作嘔

好撚靜
大家都預知會豬到仆街 所以提早開跑前失控
利申 戒左賭

烽煙蛇

第6場重心重注

想知再講

星叻位置派錢 ？

星叻

快啦

條垃圾而家真係廢
唔係想去就去到

快撚D啦

哎呀醒目勇駒起步慢一慢呀

今晚真係好靜 又唔算爆得黎又難賭

陳蛇

今場應該爆撚到戇鳩

唔想買星叻買邊隻

薛2今日都贏馬，希望佢都生性

W難賭

佢上一次幫霍霍霍贏馬係幾時

真
今晚正數果D真係好撚賢達..
乜撚野洩恩郭撚..點賭呀

南莊之歌

信心飛

重心重注

3

其他太狗餅買唔落手

因為有燈閪入左嚟

Thx

唉dllm

又燈牙告

好彩 一早想飛

等收錢啦

2號place

我買左精選
呢隻今場爆真係同佢冇緣

想知勝利威龍有冇p

美麗友盈, 星叻

開始失智

成炸狗餅點賭...

方蛇重心星叻

緻寶駒

same

跑馬地 星期三
第6場 四重彩 複式馬膽
4 勝利威龍
8 緻寶駒
11 星叻
拖
3 醒目勇駒
7 金糠
9 南莊之歌

好彩冇買

飛得

我買左過關

1489

奠全日騎兩隻 gogym 同 醒目

見到美麗就要買

撐B.B.

乜撚8.6

莎莎又落飛出糧？

我屌你老母陳嘉熙又頂

?

退出啦屌

淒涼呀

告東尼！

拉狗

暈撚咗

緻寶駒出黎搞笑架

郭撚我屌你老母

瞓左冇睇 乜曳恩都識贏馬

陳sir真係廢架喎

第6場 四連環
3 醒目勇駒
10 發財寶

益撚左拉

又針.......

勁啦

正柒頭 屌你老母損人不利己

屌跟都跟唔到

點捉呢場

呢場一早gel行哂

福狗唔駛戒賭

3仔有火

衝都唔衝下

緻寶駒呃錢

好彩勝利威龍個P好分

史卓豐頂撚住何妖個隻屌佢老母

何妖場場三疊轉彎 我暈

識野手足 shout告東尼未

話左方狗燈

入面地係咪食左屎???

大仆街個位靚到On9

蔡明紹呢條撚樣到底做乜撚野

發財寶又黎

星叻 屌你老母傻閪食撚屎

好波啦

狄狄仔

有無搞能錯蘇狄雄入Q，我條Q啊

屌何妖第2都頂唔到

請問上場三疊呢場換我雷點輸
有雷神！唔驚

基本野啦
我地2組又大勝一場 易撚到

燈閪到

緻寶駒千六啦

陳蛇退役啦 dllm on9 識唔識騎馬

陳嘉熙 你頂乜撚野呀

下次繼續同組

陳真係唔識騎

緻寶駒14倍

屌你 冇第2..

陳蛇原來真係只識跑田草後上

好難賭

用蘇狄雄膽好大壓力

Win神ho戒賭未屌

金糠一疊靚位可以一步都冇

下場到你世蛇

淨識死搶

假落 呃人買

第7場 馬主料

可以大注

想知再講

唉，做乜夾硬揀精選呢...........

莫雷拉二檔，搞掂！

強配嚟 志在四方

有3 10 唔買 走去買10 11
我要驗腦

佢快撚D死左去算 dllm

收嗲未

隻馬未嚟 慢慢浸

屌你咩發財寶 殺我條q

輸足咁多場

yes

過終點果下咪有衝
太短路程了

Same same

隻醒目好呎吋
發力點錯少少就狄狄仔贏

告狗真係多謝你地
2.6>3.2

洗唔洗呀

本身隻馬都廢 谷草無上過名

呢隻醒目係得垃圾閪手先贏唔到

我潘時間

Dllm 我去騎都叻撚過你吖 陳蛇

我上次係話呢場無p先戒喎

點睇閪手騎佢

快走啦

呢隻根本1600米係起跳路程

想知內欄係咪有屎，隻隻都冇
出面地大利?

飛左東買左9,10 又驗腦
仲賭肥鬼條數都嘔返出黎

同路
何妖轉灣果到用多左

上捕先鋒2.0

信飛唔信自己
抵自己死

陳蛇d打鞭真係

收皮啦
叫寶高屌撚到你瀨屎

我覺得中間偏外場地好衝
大外就無

岩哂雷神
騎高少少慳慳埋埋岩岩好

比南莊乜鳩全程頂撚住姐
唔係隻仆街野 呢場直頭W得

賀腎奸計唔得逞

轉完灣慳勁撚多位

波利蛇做咩趕盡殺絕

臭尻陳嘉熙 嬲撚到

又捉一個迷拉

呢啲日子都應該係得賭波馬先贏到錢。。。。

佢好撚勁...場場雙膽中4連環

位都唔洗搵

再過幾場 再冷啲就會開飯

同進廢撚到
沿途咬住發財寶，仲要比佢拋開

南莊損人不利己

喜勝駒
我老友今晚想點 仲要9檔

史卓豐而家騎馬又變左唔知點咁，全程走去頂人搞到自己無晒

史忽窿

手足正數？

14日14日咁跑
似求減分等下季開飯

大外一氣 田雞上左佢身

第7場 馬主來電

勝利風範

最強重注

今日個褲袋應該有錢落樓

多謝了

三疊啤酒園見啦

都係跟order
前排咁舒服 嗰round輪完佢 加陣咪輪下其他人

頭兩段46秒
唔怪得

lm

賭波馬好能型。。。

R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42

你快手先啦

好撚暈
上次Wp 跑到錯撚曬第4
今晚變次熱 跟又死 唔跟又死
仲要我老友全晚白紙

賭神呢場又射邊隻

跟開都要跟 一唔跟就仆街

好撚頭痛吖屌

大岩蛇好撚心啦

whatsapp

追返之前啲數
你日日勁中

3,6,8 thx

當然除了運氣之外，小朋友騎馬也是有板有眼，初在港上陣已有足夠鎮定及能掌握尺寸，當然說不準師傅韋達也有提點之功，但10磅仔不用靠放且陣上不躁急，初步看來其策騎天分應在陳嘉熙之上。

by卡洛斯

放心陳蛇好快退役 人地黃俊有師傅老苗照 自己師傅羅富全都比馬黃俊贏
10磅仔有十三少都鬼佬練馬師照

陳蛇跟樂仔學下騎馬啦

咁撚勁...

輸埋依隻尾場分多幾蚊ok?

8 之外唔識賭

呢個9檔 仲要得4.2w 1.5p
似比狗買

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄) 輸
R6 南莊之歌 (香川) 輸
R7 智愛 (なつめみお)
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$60 P -$139.5 Total -$199.5

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年) 輸
R6 勝利威龍 (福逸) P$45
R7 喜勝駒 (人一世勿一世)
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $153.5 P $172.5 Total $326

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪) 輸
R6 同進 (烽煙) 輸
R7 電訊驫馬 (金仕芬)
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W $104.5 P $3 Total $107.5

可！

福逸 55

同路 烽煙蛇

賢仔大力推介協進神駒

榜尾形勢
貓蛇 -223.5
23_香川真司 -233.5
奧書 -266
晏菲路8號 -280
睇書 -295

GUN

銀亮之星

精選返曬黎

正數了！！！！

3期或以上仍然齊頭名單:
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
覓腸 -160
小川ともみ -200
晏菲路8號 -280

呢隻冇p今日贏少少收手

全能師終於有野唔全能

今日正數好撚勁。。。

冇贏點收

黑西，買連贏跑位置q

唉
屌

跟！

你勝利威龍500k p，正數啦........

孖寶上射咗

原來你唔經唔覺－２００

又然

個個都個隻

8倍幾咪啱老仆街胃口
係隻野唔知有冇

加州凱歌咁似加州得迅

好彩今期搶唔到
唔係就變-240

集合所有有利條件於一身

屌你老母冇人講我講

電訊驫馬

告狗底出？

活力爵士x銀亮之星

有冇迷拉震緊

騎個個今日麻麻

黎啦何妖 喜勝駒

今晚邊個會贏騎豬王

Gun

其實我叫3,6,8

開3,6就好

驟眼睇以為你話On9

想要9 靚檔加雷

gun

你地搞到我又睇多次協進神駒上場
又見到福逸禁住都上黎

加州凱歌如果呢場都贏得
六狗果隻味好撚勁

4號好壯

佢地都係想咁姐

On9

😎😎😎

係

迷撚完未

福逸場場跑既都係強組

㩒住都上 馬王

一早bookmark左

拖撚左！
諗緊買唔買多注佢p

智愛算 大健士就大健士

銘年！

你講完就唔使買

神秘力量

都係繼續追返勝賢算
唔上連登大船了

邊隻放頭邊隻死

銀亮之星一衝過哂

香川

呢場超級難賭

奠嗰隻點解咁冷

告狗pp你要信

舒服做愛未

我頓果隻 無人提但一直落飛

吹奏

睇嚟今晚都未必訓得著

騎豬王點買好

上場11 前場8

歡樂盈盈做緊儀仗馬

齊羊

方嘉柏準備跳舞

跳舞.gif

上船 沉船 跳船

郭能瞓醒啦喂

銘年三寶！

頭先灰色嗰隻

活力jazz

加州凱歌一放到底

都係買你頓算

告超重飛

牙拉騎豬王震緊

盲跟呀佳3478

史卓豐又燒

賀蛇做乜走個死地

屌你老母勝賢點會冇Q呀...
蔡頭你直路騎緊乜撚野呀

又3疊 真係暈

何澤堯 真係弱撚智

何妖又撚大口

何妖今日訓醒未？

割撚gj

智愛貼欄

潘

你燒人啦 人地快閘到

牙妖 唔係講笑

我潘

田雞 定 何妖嚟

何妖廢撚到

好撚彩大健士有p

直頭on撚鳩

當自己金槍60啊

電訊驫馬
放得咁好 又係冇，失望到

4P so easy

個頭真係好撚痛
勝賢P都冇 發神經

轉灣退緊仲以為大健士收皮

何妖又幾外

紹菜假到
隻馬有都變冇, last 150m

何妖搞笑

屌佢老母,,蔡頭..無要郭能

喜勝駒拍警訊

喜勝狗又咩事.... 有冇苦主

何妖

賀年12檔埋欄
何妖9檔3叠

真係好撚離譜
佢跟夠屎忽未呀 假到咁
最後100先肯望空 發神經

但係諗落又明 威哥要贏 何妖又冇理由去

蔡明紹咁屈機拉馬

隻馬有都唔去

阿拉又出絕招 狎入去

何妖比頭場比人罰到傻撚咗？

大船又燈

呢d包尾三疊轉彎大外檔跑法

贏變輸
1w3p

何做乜9

金槍六十跑都輸啦屌

我隻精選

勝賢真係吐血死
輸左好多錢係呢隻閪野度了

終於中番場，
但仲豬緊

咪即係好似國寶唔去馬嗰陣咁
拖落尾直路飛出去衝個四四五五撚鳩你

下場賀年蛇生性唔該

法國蔡明紹 唔識騎馬

以為跑緊沙田直路
我屌佢老母 發緊夢

全日底出重心黎

佳G武士

又話阿方蛋陣，頭場第四之後跟到而家

薛恩騎豬王cup返得唔得

拿蛇 告仔3倍p

一係跟前跑錯 一係蝕灣
次撚次都係咁 臨尾湧上黎又呃你下次買

都要派

屌-3k

R8 高瞻遠矚 (跟方) 輸

賀賢今晚都係個d返黎

佢好撚離譜 下下飛出去 咩檔都係咁

白頭佬有心去但可能覺得未夠賠率

我頓呢手馬都2W
跑高少少羞唔羞家

500K P

馬會check下蔡明紹

唔買p...

Check埋何妖

比人話佢賠率30-40倍先有心機騎

佢係咪想冇牌

佢想扮冇位扮到幾時姐直路
好撚癲下

跑高左啦 今場第六定第七過終點

隻馬係有

白頭佬唔去

落咁多飛唔去
COS PLAY告東尼咩

睇埋呢場啦 輝哥啲馬都唔去 就真仆街

未夠賠率

gogym過關飛 邊撚個買

軍民歡會唔會又走去放頭呀

全日最佳底出馬

@睇書 上啦

已經好能頭暈

雖然今日輸好少

今晚d 1號未甩過

史卓豐0分

@新力必

跳樓.jpg

第3組喎

呢場搵左輝哥膽， 何妖生性plz

1拖賀年？

其實佢少馬跑但係質素幾夠
本身都預佢1-2Win

Here

想知腎仔仲有冇追軍民歡

咁撚大注

全民佳知幫我贏過好多錢。。。。

你要？

章名：以為做鳩⋯⋯⋯做夠功夫

我位置q過關炸
拖左
3: 一路好緊， 上場都近
10: 兜撚完未啊屌，

13/5 馬PO精選:

R1 幸運大兄 (晏菲路8號) 輸
R2 鐵胆威龍 (睇書) P $13.5
R3 獵狐章者 (冼毅力saint) 輸
R4 陽明滿滿 (火屬性比卡超) 輸
R5 慣勝積極 (尊兄) 輸
R6 南莊之歌 (香川) 輸
R7 智愛 (なつめみお) P $26.5
R8 高瞻遠矚 (跟方)
R9 超趣 (玖寶)
W -$70 P -$90 Total -$160

vs

R1 勁瀟灑 (貓) P$16
R2 新界之星 (Win神Ho) W $213.5，P $42
R3 玩斗財星 (綠木) P$24.5
R4 駿皇星 (覓腸) 輸
R5 奇妙日 (排球少年) 輸
R6 勝利威龍 (福逸) P$45
R7 喜勝駒 (人一世勿一世) 輸
R8 水箭龜 (Poli)
R9 傳奇 (有村架純男朋友)
W $143.5 P $142.5 Total $286

vs

R1 鼓浪威風 (Priestgod) 輸
R2 心中有您 (奥書) 輸
R3 得賞 (我愛金世正) W$164.5 P$46
R4 老實人 (陳曉明應教港隊) P$15
R5 超額認購 (戚家隻狗喪彪) 輸
R6 同進 (烽煙) 輸
R7 電訊驫馬 (金仕芬) 輸
R8 全民皆知 (芝麻糊加隻蛋)
R9 活力勇士 (新力必)
W $94.5 P $-27 Total $67.5

做鳩 —-> 9 即係9號

咁呢場有冇緣份

晏書組合
一組又輸

我都未揀好

係呀屌你老母咪撚買囉

3定12好

齊頭負數好治癒

拖左3 告啲馬 係慢慢近

惡過狗

明月光x全才

1定7好

話哂同校比下面

全才咁冷

明月光今場仲贏到我就真係戒賭呀

勝完可以再勝 !

唔供都供左兩期，繼續供無壞

動力飛鷹

咁癲

新手玩馬仔 好難玩 又針5k

跟 戒今季

如果唔係個檔一定揀左呢隻先

上啊！

唔好再賭啦
戒賭啦

新手都玩5k

戒撚咗賭
今晚訓唔著

又話收手

係賭何妖雷狗冇咋

認同

西拉 大摩 贏梗？

越贏越冷

1800仲首本其實

有冇啪針馬

士可殺

冇P真係收手

柒俊告狗食呢場閪下一場好唔好？

齊贏

興惑咁冷傻咗

華蛇有咩心水

我腦海已經有畫面牙拉轉彎走先然後壓入去

料話3會去

跑過四歲系列既
隻隻跑三班都識贏

下場新威爾頓

貓蛇第9場仲有你愛駒，頂住啊

樓上ban

屌你老味

貓蛇就快喊

有冇打針先

又多個淫貓

說服唔到自己 8歲突破到咁

貓仔以為漫畫唔洗bam?

三檔有咩問題 我就要佢p

全民佳知走開段段快如果呢場留真係報警

133 似守boxsit

紅麗舍 黃金一檔 無p蔡頭可以死

全民佳知 都3疊真係要報警

佢應該講動力飛鷹

美麗歡欣走先

又塞車

我希望佢死 今日好憎佢

今日做左咩黎

[超趣傳奇] 五月十三日谷草九場賽日討論區VI

連巴都比呢隻
今日唔賭了 睇佢表演算

1800 1檔真心易塞

1001食屎

淨係識放頭既大健士呢隻都有啲機

1001吞精

1001 輸尾場

1001今晚輸埋尾兩場

歡欣留住跑